想係九龍地方短租一房一廳，有得煮野食有雪櫃，有咩好選擇

住一兩個月，方便去油麻地
有咩選擇

慈雲山。

咪撚戇鳩啦

海X軒

誠哥黃埔附近d service apartment

有冇網址睇下

2皮一個月喎
雖然2房2廳

九龍地方一房一廳
最低 3800 左右
最高 9000 都有

不過你短租就可以慳返啖氣，大部份業主都唔會想簽短約放棄長約客

住酒店啦

九龍殯儀館

香港旺角帝盛酒店

應該好平下

九龍城啲酒店月租

共居？

去Dash個網睇下
同佢地租過幾個月，包水電wifi，有人定期黎做清潔

唔該哂樓上